如何解決臨插入前會軟既問題

咁入果陣緊係要試幾次先入到架啦
試之前都無咩野
試多幾次就開始軟
又要打返飛機硬返
搞到無哂男人尊嚴
有無方法可以試

太攰?

無feel先會軟

有胸唔平 幾好揸
但前戲做完個幾兩個鐘
可能因為咁搞到太攰

攪咁耐

佢好淫
但我持續硬唔到成2個幾鐘

咁前戲做少啲

了解下自己，可能你係gay

冇事既

放冰格雪硬左先

你係咪青頭

一開始緊張姐，無事既

得2次成功經驗

含下

前戲個幾兩個鐘？你唔係睇場戲當前戲呀？

你啲前戲唔係包括埋買餸煮飯洗埋碗啩？半個鐘乜都前戲完啦

兩個鐘前戲仲勁撚過Av
人地兩個鐘都搞幾獲

扯足兩粒鐘諗下都辛苦

又打又奶又含又飛機杯

前戲用埋飛機杯
咁你唔洗屌西啦... 打飛機咪算

佢鍾意玩j 玩勁耐

比條女控制你 渣ga

假膠po